豬有頭債有主-張華峰

就係呢隻豬

真人邊有咁靚仔

唔好意思，貼錯左

下一步應該點玩好？

立法會今日（26日）原定討論由民主派提出議案，要求廢除把中環海濱長廊一幅公眾休憩用地撥歸予解放軍的附屬法例。不過，經民聯張華峰在該議案提出前，於沒有預告下動議休會辯論，表示希望討論如何解決當前社會撕裂，立法會主席梁君彥現正暫停會議，決定是否批准討論，若批准的話，意味民主派的廢除附屬法例議案將不能在本周議程上討論，屆時附屬法例將自動生效。

擺唔擺到佢去馬頭吹風？